[有圖] 救命! 我棟樓有條痴線佬成日放火燒垃圾房

仲放咗火幾次
專燒垃圾房
我嗰層3個月都兩次
合計5次以上
幾個月都仲未捉到人
最慘嘅我個單位就喺垃圾房隔離

保安反映過 佢哋call過幾次狗
區議員我都搵過
連消防都認得我哋 教埋我點救火
佢話驚唔係次次趕得切

依家諗緊set cam

我仲可以有咩辦法?
再咁落去我應該燒死或者焗死
都快過中肺炎死

咁都捉唔到

除咗set cam係冇方法

防毒面具 看門口先

裝cam啦

公屋係咁

分配好遺產先

SET CAM啦

公屋咁多痴線佬

搵區議員快過黑警同房署

邊條邨

縱火 拉得

重諗？set cam啦

樂觀d諗，燒垃圾房好過燒你間屋啦

報狗拉9佢

門口縱火咁癲

倒定火水，等佢放火就

上gear

set cam

呢啲縱火應該終身

除咗裝cam仲可以有咩辦法呀？

消防話佢知道燒到易燃垃圾
例如 棄置髮膠
一膨脹爆炸就會大火

再咁落去我應該燒死或者焗死
都快過中肺炎死

good

公屋叫管理公司 set cam

燒左幾次都唔set cam
快啲set啦